{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046302",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho711513216/31peiji-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698920938691&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381191&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=68182&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=220208759&selectedRatePlan=288031995&expediaPropertyId=22203538&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "31페이지"
    },
    "text": "31ページ\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市王山路238-1\\n\nこの宿泊施設は東大門歴史文化公園と明洞通りから車で10分以内の距離に位置しています。 また、東和門および南大門市場も近くに位置しています。 こちらではWiFiや有線インターネットを無料で利用できる特典を提供しています。 チェックインは18:00から始まり、21:00まで締め切ります。 レイトチェックインは客室のご利用状況によって変わることがあります。 チェックインは20歳以上のみ可能で、チェックアウトは正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 チェックイン時に宿泊施設に事前に連絡してチェックイン指針を確認し、到着時にフロントデスクのスタッフの助けを受けることができます。 チェックアウト前に宿泊施設を掃除せずに出たい場合は、チェックアウト時にKRW 10000の追加清掃費を支払わなければなりません。 すべての顧客は、チェックインの際に政府が発行した有効な身分証明書を提示する必要があります。 チェックインの際は、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットをご用意する必要があります。 また、写真付きの政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。 チェックインは満20歳以上から可能です。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内では無料WiFiおよび有線インターネットを利用できます。 駐車はリクエスト時のみ施設内で可能で、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は大韓民国ソウル特別市ソウル特別市王山路238-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の周辺には東大門歴史文化公園、明洞通り、東和門、南大門市場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設ではWiFiや有線インターネットを無料で利用できる特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から始まり、21:00まで締め切りです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に連絡する際はどのような方法がありますか？",
            "answer": "宿泊施設に連絡する際は、チェックイン時に事前に連絡し、到着時にフロントデスクのスタッフの助けを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト前に宿泊施設を掃除せずに出たい場合、追加の料金がかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト前に宿泊施設を掃除せずに出たい場合は、チェックアウト時にKRW 10000の追加清掃費を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には政府が発行した有効な身分証明書と付帯費用のためのクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年の場合、チェックインは可能ですか？",
            "answer": "チェックインは満20歳以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドの提供やペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内では無料WiFiおよび有線インターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はリクエスト時のみ施設内で可能で、指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 546
    }
}